川普呼籲佛羅里達州停止驗票並宣告共和黨人勝選

2018-11-13 03:03中央社 華盛頓12日綜合外電報導

美國總統川普今天籲請州選務官員，放棄重新計票，宣告他所屬共和黨籍候選人在上週期中選舉的佛州爭議戰局中獲勝。此時民主黨人士針對佛州通訊投票的期限提起訴訟。

佛州官員正趕緊要在15日之前，完成對800多萬張選票的查驗作業，川普則在沒有提出證據的情況下，對佛州法律所規定的驗票程序表示懷疑。

隨著已有更多選票重驗，共和黨籍候選人在佛州一席聯邦參議員選舉和州長選舉中的領先票數已減少。

雖然佛州法律容許選務官員等候10天，以待現役軍人等居住在海外的已登記選民透過通訊方式投票，川普仍主張，結束驗票作業。

民主黨全國委員會和退伍軍人組織VoteVetsAction Fund今天向法院提出訴訟，請求聯邦法官下令佛州官員，承認所有郵戳日期為投票日當天的通訊選票，而不僅限於投票日晚上7時以前接獲的選票。（譯者：張佑之）

當年戈爾又係點FL

賓州有無驗？

民主黨死唔認輸 無賴

Mandatory recounting 喎

此時民主黨人士針對佛州通訊投票的期限提起訴訟。

喺其他新聞圖搵到呢張截圖，即係侵認為會有人造票？

有沒有美國巴打 , 如RECOUNT FL是否危?? 好像話星期四DEADLINE , 如點唔晒就用之前RECORD , GOP係咪拉布中?